警察傳心師 警察心聲

我用傳心術聽返嚟啫 我唔係警察 但我識好多督察級

1) 警察部入面基本上嗰嗰都係藍絲 基本上雨傘同魚蛋之後
個個都好憎所謂民主人士 示威人士
係打從心底裡嗰隻嬲
就算唔出糧 唔計ot錢 只要上面批准任打任射 大家都願意挺身以出 做出手打嗰個

2) 大家都知我哋唔like傳媒幾十年
因為覺得佢哋太嘩眾取寵 同阻住做嘢
平時我哋拉老黑 古惑仔 都唔係個個跟咩法例 通例 做嘢㗎啦
依家咁多鏡頭影住晒 完全做唔到嘢 最好記者死埋一二邊 尤其上次7警單嘢都係衰被鏡頭影到 其他影唔到嘅咩事都冇

另外 輿論又唔幫口 係咁話黑警黑警 唉

3) 各區手足去得金鐘嘅都去晒前線 去唔到前線嘅都去咗金鐘後面搞下後勤嘢幫手 平時環頭嘅其他行動都基本上維持停晒 例如有d場應該要掃嘅都唔掃了
只維持有限度服務咁

好彩d示威者來來去去剩係搞政總 如果去搞環頭
應該每個環頭拎唔到40人守

4) 又好彩d示威者on99 呢幾日暫緩攻勢
咁先可以整下上次行動d手尾嘢 休息下

5) 上頭幾時唔割? 大家等緊高層同我哋講
大家冇做錯到!

希望大家知道警察點諗 體諒下 ok?

//個個都好憎所謂民主人士 示威人士
係打從心底裡嗰隻嬲
就算唔出糧 唔計ot錢 只要上面批准任打任射 大家都願意挺身以出 做出手打嗰個//

結論：黨衛軍，毋須同情

自己從來都唔守法既人, 憎市民唔守你自己定既規矩

如果去搞環頭
應該每個環頭拎唔到40人守

point 2 我哋？
我你老母

克警沒有一個是無辜的

小環頭200人左右
計3分1文職高層 3分1借咗去金鐘(其實唔只)
最尾3分1要輪班服務同放假
其實條數差唔多啦 有多冇少

3) 各區手足去得金鐘嘅都去晒前線 去唔到前線嘅都去咗金鐘後面搞下後勤嘢幫手 平時環頭嘅其他行動都基本上維持停晒 例如有d場應該要掃嘅都唔掃了
只維持有限度服務咁

其他區撞車, 傷人, 泊車, 阻街
如果報案留case no. 係咪會唔夠人?

//依家咁多鏡頭影住晒 完全做唔到嘢//

你老母，有記者影住都打得狼。無記者，黑警至少監生打死幾十個義士

推

遍地開花雖然幾難協調
做到既話一定好有效

搞你分區狗屋有撚用咩
開工啦屌你老母

倒瀉下雞蛋，盡責報下警，漏低下行李箱，
會唔會好忙

手尾拉人

冇人體諒?

有人強姦完你，同你講插得太大力，賓州有少少損左，你會唔會同情佢

十八區分區野餐

pushhhhhh

動物傳心師就動物傳心師啦 乜撚野警察傳心師？

冇人明?

你又識傳心?

你都識傳心?
定係普通市民體諒依家個情況